דוב דוב חה

dlgh

מה אתה צוחק?

跟

推

諗得過

咪畀正經post沉底

出金鐘！金鐘要人！

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

快啲出去支援！